廣州主幹道塌方 三人墜坑被活埋

呢種救援手法令我諗起世越號

官方話填埋係為咗進一步救援
有人諗起中共處理香港人既手法，唔俾受害人再有機會發聲
沙中線到宜家都未有清晰既調查結果

班大陸佬咪當冇事發生 事不關己

社拜多既係石油，所以係社拜，石油完全唔值錢，
中國多既係人

中國民眾喜迎被活埋

關鍵係-當局立即填坑。

當日隻高鐵叫世越號咩？

世越號係韓國單嘢

所以冇人權

鬼國

嗌兩聲陰公豬

怪就怪生在鬼國… rip.

大灣區機遇

除左講恭喜我都唔知可以講咩好
#共慘黨CLS

又係廣州

痴撚線唔救人直接埋

支那人自己都唔care (親屬唔計)
咁個黨就地埋都好容易理解嘅

其實如果呢D 事發生係第三世界國家
應該係即時救援....
就係未聽過,意外現場,政府踩多腳,人死左,當無事發生

支那式救援
旁人真係識條鐵咩

免費土葬 好感動

尋日已經見到五毛同我講
中國咁大 ed小事就唔好拎出嚟講

政府驚d人生存到
驚手尾長

好癲 仲係要係主幹道
試諗下係彌敦道發生呢啲真係好得人驚

沒事沒事
popo快d去大灣區享受下啦

家屬還有黨呀

中國每分每秒都發生再呢啲事喎

佢地淨係會講美國英國日日殺人放火
中國好和平

爹親娘親不如黨親

講歐美社會被資本操縱
西方媒體矇騙民眾
好癲

我應該改下個title
應該係 廣州主幹道塌方 三人墜坑被政府活埋

刁近平表示

最後一張圖係講太子？

應該係講poly

說不定填的是馬里奧

無知一問 咩係馬里奧

條友comment"別再問為什麼水泥都乾了再放一隻筒"

對喔
你好醒

無死人

支那：你地冇做錯到

中国人思維：眼不見為乾淨

推

人都埋咗仲救乜撚嘢援？

如果係中國你班藍絲比人活埋左喇

支那特色
先埋後救

埋在大灣區

中國人係極度自私同沒有公民意識既民族！

水泥車都去得 點解唔救人先
如果有機會塌啊 4架水泥車就收佢皮啦

別忘了 還有黨

未100%fact-checked，2秒距離！
But push

我屌，個地底空心既

質疑既 咁叻你去救

藍絲阿伯：中國有14億人......萬能key

在中國最唔值錢既係人命 (二世祖, 紅底子弟另計)

即刻密封有咩問題 而家先知你地主席鍾意蜜蜂?

杜呀, 大佬

蛇獴開始有效果

俄羅斯練膽大法 班大陸人明知中共係咁都要繼續玩呢個遊戲 怪得邊個？

這三位同志權當為社會主義建設作出一點微不足道的犧牲罷了，大家不要小題大做

舊社會時，每逢起橋都會活埋幾個細路響橋墩，用嚟鎮住條橋等佢唔好咁易冧，叫’打生樁’，李碧華都曾經寫過一篇叫［彩帶橋］嘅短篇小說。今次犠牲呢三個人，就可以為成個廣州巿人民加固路面最少幾十年，政府點會唔做？

我個背脊忽然好寒

針都未咭到我 我都係唔會關心
大陸人就係咁自私

呢d野weibo永遠睇唔到

又係支那作風

典型支那人心態，你死你既事理撚得你 總知唔好搞到我

車禍都係咁處理
其他國家d人唔小心撞到人都係落車睇吓救唔救得返
係支那先故意揸返黎車多你幾轉
確保你死咗無手尾跟
成個國家都cls

支那人：又唔係我跌落去，支持政府處理手法
支那政府：掩飾處理，封鎮消息(支那死幾個人有幾閒，唔影響政權就得)
死者及家屬：有錢收已經算好，上訪以後變老賴高鐵飛機住酒店都唔得

肯定係外國勢力改圖抹黑中國完善安全既道路系統, 網上個別別有用心人士造謠, 實情係冇任何塌方事故, 廣州人民非常安全而且為廣州既道路系統感到無比既驕傲

在咱們建設有中國特色的社會主義當中，有所捨取是必然的，但是國家的崛起更是大勢所趨

屌你好恐怖 我起撚晒雞皮